溫哥華 美食

啱啱到 希望各位推介

Bun Cha Ca Hoang Yen

食個Poutine先

答單問有冇玩
六日有d 悶

住邊先 richmond大把野食

狗記

裕記燒味

Richmond 有間海南雞

飲茶
燒味飯